有冇巴打用緊數碼電訊138 -20蚊月費， 無限4G 21Mbps plan

速度可以嗎，會唔會成日斷線load 空氣